「1997-2020年間，中國共產黨為香港帶來的利多於弊。」你是否同意此說？試參考本日新聞，並就你所知，解釋你的答案。

樓主傷害人民感情

取消試題，只有弊（楊潤雄，2020）